彭博早报：中美有很大机会达成「合理」的贸易协议

又係彭博

轉繁體真係咁撚難？

有時真係忍唔住笑

又贏